\section*{Aufgabe 4}
\textbf{a)} Zwei Beispiele für hierarchische Daten sind  Unternehmensstrukturen und Geographie.\\
Diese lassen sich mittels Node-Link Diagrammen oder Treemaps visualisieren.
\\
\textbf{b)}
\begin{figure}[h]
	\centering
	\includegraphics[width=0.7\textwidth]{treemap.pdf}
	\caption{Treemap des Node-Link Diagramms}
\end{figure}
\\
\textbf{c)}
\begin{figure}[h]
	\centering
	\includegraphics[width=0.7\textwidth]{node-link.pdf}
	\caption{Node-Link Diagramm der Treemap}
\end{figure}